{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094585?place[place_type]=GID&place[gid]=1094585&place[latitude]=35.7489617471&place[longitude]=127.9984267196&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부엉이풀빌라펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭グリルを利用でき、人数は10人から15人まで可能で、追加料金として50,000ウォンが発生します。 プールの隣にあるバーベキュー場で現地決済が行われます。 幼児の場合、基準で1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、36ヶ月以上の乳幼児を含んでいます。 寝具セットを追加要請する場合、30,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済が行われます。 個人布団を持参してお使いいただくこともできます。 屋外の個別プールは四季折々運営され、ぬるま湯で運営されています。 水着の利用時間は15:00から22:00までです。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 カラオケを無料でご利用いただけます。利用時間は22時までです。 駐車場を無料でご利用いただけます。 川沿いまで徒歩3分がかかり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 客室情報では、1棟の基準は8人で、最大15人まで宿泊可能であり、2棟も同様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを行う場合の料金や人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭グリルを利用でき、人数は10人から15人まで可能で、追加料金として50,000ウォンが発生します。プールの隣にあるバーベキュー場で現地決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金や定義は何ですか？",
            "answer": "幼児の場合、基準で1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、36ヶ月以上の乳幼児を含んでいます。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具セットを追加要請する場合、30,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や温度設定について教えてください。",
            "answer": "屋外の個別プールは四季折々運営され、ぬるま湯で運営されています。水着の利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "カラオケを無料でご利用いただけます。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や場所について教えてください。",
            "answer": "駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数や設備について教えてください。",
            "answer": "客室情報では、1棟の基準は8人で、最大15人まで宿泊可能であり、2棟も同様です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 465
    }
}